當黑SIR：同事用腳 "推" 開該名男士

用腳係唔可以推開嫁，推係手字邊嫁，傻西！

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

4隻腳

猚開

踓

踓開

D狗邊有手呀
佢地四隻腳架WO

狗唔識分手腳架

踢就踢啦 推佢老母咩 手腳都唔識分

下次去警署門外一腳伸埋去”推門”

推人又好岩咩垃圾
字都唔識寫
下次用踓字啦垃圾

推係手字部
腳係足字部

踢 自

This is spar推

用後足推開男士?

狗冇手咪用腳，冇錯喎

推到ben sir出黎教中文